# README #

###Чтоб запустить и проверить работу, нужно:###
* скачать проект;
* перейти в папку проекта и накатить миграции (php yii migrate);
* находясь в папке проекта можно запустить скрипт, начисляющий проценты по депозитам(php yii add-accrual), и скрипт, снимающий комиссию(php yii charge-commission)

####Чтоб проценты исправно начислялись, а комиссия вовремя взималась, нужно в cron-файл добавить следующие строки###

* 20 4 * * * php /path-to-project/yii add-accrual
* 20 12 1 * * php /path-to-project/yii charge-commission